# Builder
Kirjoita ohjelma, jossa rakennat kerroshampurilaisen Buildermallin mukaisesti. Toteuta vähintään kaksi konkreettista builderia (Hesburger ja McDonalds). Toteuta builderit siten, että kummallakin on eri tietorakenne hampurilaisen koostamiseksi. Toisella esim. List, johon tallennetaan hampurilaisen osat olioina ja toisella StringBuilder, jossa osia edustavat merkkijonot. Builderilla on getBurger()-metodi, joka palauttaa hampurilaisen sellaisena tietorakenteena, jona se on luotu.
